熊軍你最近還好嗎

個市只會一路升 跌幾十點比你 之後再升幾百點

有冇人講下蝕左幾多，我自己冇左幾千

做淡慘過做雞

成班傻鳩淡友縮哂入個閪窿到啦，點會答你

6.4 入左5000 股 7500
輸緊幾百

何苦呢

玩熊冇左一千

傻西先熊

無熊軍就唔會升啦

笑左
呢到小朋友forum黎？
蝕幾百都喊苦喊忽

輸左一星期的零用錢

坐隱呀

咁啦 俾你電話我 之後del哂股票既野

升左我call你放啦

原來呢到有大人

7.0有6500股都未出聲

20萬

熊軍會戰勝歸來

Hi Auntie!
入得2手都可以蝕3千

熊軍

朝早玩熊仔輸左7格 好彩走得切 張野最後打埋靶

一皮左右

你 最近還好嗎？ 尚愛看淡去接火棒~
最近 麵神沒露面 個市好似就爆

真想帶你見見 8蚊買到的她
我想聽沈生意見 這算病吧?
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一夕去做空?

唔驚
繼續坐
始終有一日大跌

你 最近還好嗎？ 尚愛看淡去接火棒~
最近 麵神沒露面 個市好似就爆

真想帶你見見 8蚊買到的她
我想聽沈生意見 這算病吧?
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一日跌到兩萬三?

有聲

6.7 買10000股

蝗災風災疫災都阻止唔到股市升